Moje AA NN 
Moje AA NN VB v NN . 
Vp VB s ní , když Vp na NN . 
VB ji už 6 NN . 
Vždycky a všude VB Vp spolu . 
Ale teď Bohužel VB ji Vf , protože VB v AA NN . 
Ona VB AA NN . a VB s ní spolu . 
VB jako NN ve AA NN . 
VB , že ona VB moc AA . 
VB AA NN a AA NN . 
Vždycky VB no sobě AA NN . 
VB NN NN a NN . 
VB moc AA NN . 
Někdy Také ona VB moc AA . 
VB se mí jí NN . 
Když VB Vp spolu často Vp nejaké . Vp to moc AA NN , kdy VB se všlechno spolu Vp a Vp se . 
Móc VB po jí a take všem svým NN . 
VB , ze v AA NN ještě neho NN se VB . a VB s ní . 
VB Vf NN Vf ji , protože ona VB moc AA pro mně NN . 
